今日灣仔界嚴

今日(林奠)會到灣仔自焚，為確保市民安全黑景實施界嚴

返工要預早出門週圍封路

，